［正能量］香港真係一個搞笑之都

呢2條片睇親都會笑死
真係仲正能量過華記個龜頭啊

推

將正能量帶比大家

Hi 又夠鐘黎吹吓水啦

早晨呀

我估唔到可以見證到三連炒

又一個創舉

早晨

係囉，我轉到傻

能夠見到大家出現 真係好開心

你哋夾埋開po

我follow咗你㗎

THX

再推

推爆佢

香港呢個壓力城市好需要正能量

黃金時間唔係九點咩